女性骨髓造精

有無巴絲聽過 今日有朋友同我講話第時女人可以唔再需要男人就可以繁殖到下一代

雖然我知英國研究無咩說服力

基督徒表示反對

可蘭經表示 精由肋骨而來

我當然知道道德上會有好大爭議 所以好似依家都無晒聲氣 因為做研究點都要拎到批准 但道德問題上我相信好難會批俾佢 而且以後都只會淨係生到女

百合

豆腐磨出精

不孕夫婦
如果係子宮問題都係生唔到
如果係精/卵問題咁一定用返男性細胞做精子
因為用女性自身細胞造精再同自身卵子結合, 咪同近親繁殖冇乜分別, 好易生畸胎?

Les就比較適合啦